第69回NHK紅白歌合戦 &日本跨年節目 討論區 （2）

紅白完左會接力播 CDTV / J家

lm

J家邊度會有link

廣瀨鈴同aiko講你出道嗰年係我出世嗰年
是咪冇腦

lm等J家

aiko
カブトムシ

獨角仙

aiko想炒車咁

走音?

第一句入錯晒key

臭閪鈴 不意外

把口成日講錯嘢
之前已經試過話幕後人員份工係浪費人生

music station 已經炒炒地

炒左一半

做咩事

雖然入錯左少少都係好好聽

咪把聲奶野

炒車

一句到尾 DAOKO 定 AIKO

你仲點彈得落AIKO

帽事既

Aiko老啦，首本名曲下次降Key唱啦

個tempo越嚟越慢

聖子姨姨

就嚟到椎名

廣瀨會唔會同聖子講埋你出道嗰年係我老母出世嗰年

有無人覺得廣瀨件衫好怪

話係本台詞咁寫 得罪得多幕後的後果

廣瀨鈴套衫好似福袋

聖子D歌最鍾意呢首

完左紅白俾J跨link

聖子姐

上次同宮本music station個live佢好似忍笑忍得好辛苦咁

想松田沙也加唱多d

聖子

睇埋聖子我差唔多可以收工，正

感激

aiko唱得好過之前嗰啲咁多好心就畀佢唱多幾首啦

superfly 開始先多正野

松田聖子都係同林老闆合作個Stage好睇

咪玩啦，佢一首都差d 全炒，唱多幾首你玩9佢呀

今年就係等superfly 同聖子

唱得半首

揀錯歌

係囉 跟住先係戲玉
MISIA 米津玄師 ゆず

唔覺，佢本身把聲都奶奶地，唱花火果d 一樣炒

SAS 星野源

MISIA

唔知米津玄師會唔會炒呢

星野接米津

森美

聖孑醬

唔會，佢又唔係daoko,佢live 不嬲好

炒哂車喎

今年唱得太多喇 早一兩個月演唱會有場唱到失聲要改期

冇上過電視

支持一下森美

你都delay 幾多

有冇開過口

你拎住隻碟咪得囉

以前nico live 唱開

笑死

咩啊八爺唔係中繼咩

紅白歌合戦

今年咁多事故

換唔切

佢仲上到已經

琴姐

出事

蘋果姐

點解唔唱龍珠超主題曲

事故

人地跳得咁好你又唔講 盲反都唔好咁偏頗呀

撚識唱歌
根本係dancer

森美做乜今年咁gay

佢係啲高音有時候會破音
同埋佢自己都講過lemon難唱
不過同Daoko比 點唱都唔會算得上係炒車

笑到仆街 佢支咪卡住左佢

紅色放送事故預警!!

一定要出張gif

蘋果

仲話fans

出咗 出咗醜

ringo

出左喇下年請早
不過應該無下年

咩事?

今期流行係咪係絲絲出世果年出道

大粒墨隔離果個痴線佬咁款係乜水

咪咀冇唱過

算啦 唔好講太多 會出事 比佢講下呢d啦

係 尾段叫好返少少

丐幫 笑撚死

Ringo女王與痴線佬

今次比music station好似收歛咗

岩岩毛收工返到..

飛番去之前睇多次演唱會果三條女先

好痴線好正

事實

有唱過咩？

原來係ELEPHANT KASHIMASHI 個主音

痴撚線

好wild好正

其實大家唔知 廁所位黎
播碟姐睇唔睇冇咩野

ELEKASHI

影大頭好痴線

笑到肚痛

視覺系

係好正既wild

仲要搞亂自己個頭

yuzu

其實大家依家睇到去邊
覺得進度有啲唔同咁

松任谷由實

春よ、来い

最尾個樣

aiko 講野都似沙

Yuzu

yuzu同aiko interview

有人話似中年平手

宜家畫面係YUZU講野 AIKO喺度

老啦 正常

目前 松任谷由實

係日本

佢開太多場咁姐，老唔會咁啦

都是artist

永遠之零首飛機雲

就黎到毒撚源啦

老同開得多 都有少少 點都會老化

idea 正

個景咁熟口面...

佢真係醜得幾可愛

風起了

Aiko

aiko 喊

明明係偽毒肉食源

上年安室 但係上年安室似千本櫻卍解，呢個唔似

上年安室都係三角型台咁不過今次係用木同大啲

aiko 見到佢應該好老濫

但係個樣冇老到

扮豬食老虎

魔女宅急便

偽毒源

佢地係咪復合

就黎同結衣結婚啦仲復合

偽毒食我老婆

yuming

佢唔靚仔，歌喉又唔算特別好，但唔知點解覺得佢ok, 唱得幾放同曲風好特別

食左達仔條女

アイデア 星野

佢音樂底好勁

まんふく 個女優真係好似毒撚源

READY LEMON!

砂糖

岩岩先見到佐藤健出場 是咪慢左好多

lm睇佢抄

期待

係

廣瀨鈴 拍埋 永野芽郁，永野果種清新感，秒左廣瀨

屌你毒撚源個look好撚毒

晨間劇男主都上埋紅白都算少見

準備食檸檬

快少少好無？我等緊睇重頭戲米津玄師唔想睇毒撚

永野芽郁個妝老到

最快條LINK係邊條 岩岩先收工返到 睇緊YOUTUBE果條

點解可以有人係鏡頭面前行過

廣瀨鈴演技秒返佢轉頭

佐藤健好撚型

廣瀨 都唔知咩人會鐘意

我覺得係戰旗直播akb49嗰個

好毒

岩岩先完魔女宅急便
邊條Link最快

個樣好老成

其他人梳呢個頭一定好染

好似呢條

thank you

今年set cam 真係好有問題

經常有野阻鏡頭

同億男個look差好遠

戰旗濛撚到仆街

我都睇緊呢條但佢呢條好似set左不公開

nhk想搞平成最差紅白

登入左就有高清啦

放送事故

係咁影倒cam個黑影

無問題都睇到嫁

得登開account 有得睇超清

咁多人睇，前睇係你要登入到先

無ac都睇到超清wo

偽毒快走
我要聼lemon

老婆話星野源呢首好似皆大歡喜主題曲咁

個大頭想點

咁都有得唱全首

有時限

鄭伊建咁樣

LEMONNNNNNNNNN

晨間劇主題曲

米律玄師 lemon，第一次地上波LIVE

要去驗下耳喎兄弟

melon

跳到甩鞋

為Lemon打call

求j家跨con link

等好耐啦

黎料

檸檬

In米津玄師 we trust

lemonnnnnnnnnnn

達哥

破哂紀錄

lemon

🍋

米津玄師

個setup好靚！

新年流流死人咁

呢首先係年度今曲點會係USA

型到

懷念爺爺

第一次聽佢LIVE

屌好靚

仲要首歌講死阿爺

起曬雞皮仆街

🍋🍋🍋

八爺八爺

米津玄師真係好撚勁，我係咪聽緊CD

一齊懷念爺爺

Live好似好聽D

有年misia又係成堆蠟燭圍住係中間唱，萬一火燭咪大獲

usa係食洗腦 舊feel 似m娘當初咁

學9 上年安室咁

lemon

日本真係一個毒撚樣/矮拎都有希望嘅地方

LIVE好撚正

好撚正呀

個ｄａｎｃｅｒ

希望佢下年繼續上

真係live?

多咗啦

鬼上身咁

好搶戲

唔跳好過跳下話

係咪咪嘴架

前提係你要有才華 萬中無一果隻

奇行種咁

鬼上身呀

咩事,標童?

你有冇佢嘅才華呀

睇住個Dancer好有MV既既視感

個女人中喪屍毒咁

個dancer應該有特別意思既

好似開演唱會咁

小春喎

後面原來有人架

突然覺得搵平手落去跳好啱feel

係咪咪咀嫁

米津玄師 lemon 好勁，確實係唱LIVE
實力派

人地係天才中既天才黎架

米津玄師都算毒？咁毒撚源係乜？佢同香港阿源有得fight喎

點會咪嘴⋯⋯有幾個音都flat咗

Sia

直頭係鬼才啦

重現mv情節？

點解live可以咁好聽？

邪教現場

個個都話第一次見到佢講野

終於講野啦

拍MV

misia

義母

佢呢到下次應該會成為景點 幾靚咁

dancer畫蛇添足

繼母與女兒

一講野就毒撚feel

米津唱個陣有冇開過眼

到MISIA，又係勁到痴線

痴線 紅組同白組都要開大絕了

lemon係寫比佢死咗ge 阿爺

後面個堆真心似

佢講野呀

唯一一首今晚聽完會拍手掌，我推板道46都無拍到手

如果米津起香港出世唔知會點呢

同CD一樣

live俾預想好好聽

第一次聽佢講野

繼母主題曲

睇佢講嘢有種神開口嘅感覺

繼母黎啦

頭先偽毒，呢位真毒不過首lemon真係好好聽

正MISIA

香港毒撚無乜才華, 最叻就係去M記

似鄧智偉咁

唔開口咪毒撚，一開口咪驚為天人

睇過景都贏晒

菅原小春咁正話佢搶fo

好正

睇完米津 紅白都冇野好睇
睇hp家族跨年con先

佢今年好多首都係頂級

笑都係

今晚
男LIVE ：米津玄師
女LIVE ：MISIA

勁到

冇左hide 果part?

真鬼才，堅大神

個個讚嘆緊米津真人講嘢
即刻怕醜到

班主持講架

原來係菅原小春嚟ga

跳舞幾好睇

米津啲歌一向都難唱
本來都擔心會有少少出事
點知走嘅音可以一隻手數得曬
果然實力派就係實力派，其他嗰啲乜T乜W乜I乜C乜根本比唔上

唱到沙沙地？

後半嘅後半全部都好堅

greeeen冇和音嘅

諗起美雪同奶遙

起曬雞皮

misia 一叫果下

個高音

好聽！

呢個LIVE世界級

勁到

哩d咪就係歌手囉

公屋出世
地區中學
八大乞食科
fg 15k
做十幾年夠錢俾首期買個200呎單位
供樓
完

屈機到

良曲

米津之後MISIA
想迫死之後個班咩

MISIA痴線

真.歌手

個阿婆邊個黎 唱得好勁

紅組白組都開大招

MISIA好屈機

上網唱歌畀人笑鳩

唱到咁仲好似好輕鬆咁

世界級 Misiaaaaaa

邊撚度阿婆

最多都係auntie啫

米Sir算唔算係懷念爺爺既最高境界

MISIA（1978年7月7日－），正式中文譯名為米希亞，是日本的女性歌手、作曲家，出生於長崎縣對馬市，日本索尼音樂旗下藝人。生物多樣性公約簽署國第10次會議形象大使。

之後係ゆず

雖然認同你，但你用女團同男solo 比

好勁

終於唔係沙漠唱

勁

後面嗰幾個除非超失準邊有咁易俾你迫死
嵐就你唱成點都唔死

超高質！！

屌你個長音hold左幾多秒

邊條泡狗咁得閒逐個負皮呀

唔好用垃圾去比較

佢係咪好耐冇唱歌

最高

沙漠紅白個次真係痴撚線

點會

MISIA咪係唱海豚音果個囉

好撚勁 d音仲係個腦入面

Misia拎埋首debut歌出嚟
有得投票已經投咗紅組

Next:Yuzu

最尾個段

susu真係唔係唔得
到底邊個approve佢做MC

btw 白組會唔會贏一大截

susu真係唔得
到底邊個approve佢做MC

MISIA 超級實力派黎，唱功排得上TOP3
夏川りみ ，吉田和味，MISIA

個d咩4648個d都係啦
搵呢d黎比

ゆず

ゆず第一野和音就知道

字幕正

把聲真係好易認

啲字體好靚

MISIA 唱r&b

嘩屌唔用咪

紅白d 票已經幾年鳩黎，根本好難估

NHK簡
下年晨間劇女主角嘛

新一代superfly

下半場真係精彩好多

有無得super?

野鳥觀察

上年好似大比數拋離

今年好似又玩選舉人票

石川さゆり
今年天城

有年咪比評審評

清唱

好過舊年同前年啦

地震

點解唔下年先俾佢
永野未夠班？

石川姨姨 出黎了

小百合bb 大絕

又地震

東北地震！

成1日都震架啦 係幾強啫

地震警報

諗起天台個3條女

hotel

布袋

咁撚得閒逐個負皮 用d時間欣賞下節目啦

下年做人咪再做到咁撚低質

臭閪鈴

可能根本無睇緊

又可以下年問

臭閪走啦

俾下機會人啦, 第一次算係咁啦

越えぇぇぇぇぇぇぇぇぇぇぇ

小百合bb 今年仍然好fit

呢個係佢地人生ge意義，一停等於死左佢無分別。係，呢班人真係好撚慘。

為你班柒碌默哀一秒

agger

諗唔明點解會紅

俾咩機會
佢一直都係咁冇腦

布袋型到

NHK就係睇中佢呢點，有noise

細個唔識欣賞

大個聽覺得好正，石川姨把聲厚得黎又好溫柔

今年冇開跨年演唱會

冇

演歌都型到震 痴線

唔知點解，覺得布袋有少少柒味

last，定番，嵐

後生個陣仲要係女神

狂負評個條友都幾得閒架喎

MJ

佢唱普通歌都掂 同林琴姐合作果兩首

Arashi~

演歌先型

last 咩

乜呢度都興玩每個人負評？

Arashi

個眼神

到廁所位

真放牧

嵐！

係隔離做口型哇哇哇

除定褲先

等sas

完咗Arashi係咪可以有J家countdown link喇

等睇桑田大叔

直落

arashi可唔可以代替中居走音

二宮

負評嗰條友有意思咩？ 條條負

我想聽 明日晴れるかな

可以，因為已經

無咗Smap喇

咁就一年了

一個時代的終結

相葉把聲好好

sas 唔會唱solo 歌啦

時間真係過得好快
今年仲要冇埋TOKIO

用sas個牌頭出席紅白,唱明日晴れるかな就真係機會不大啦

又係既

我想聽夏疾風多啲

過埋今年無埋Takki & Tsubasa...
好唔捨得

唱真夏之果實都叫合理

唔知松本潤仲有無搵葵司

nino！！！！！！！！

sad but true

開YouTube 自己J 完再番黎

#

今晚唱果兩首都正wo

嵐

又Happiness

巴打我同你個名都幾夾

其實唱乜都正,桑田大叔woo

伊野尾慧仲有無搵明日花

sas

遂遂個負評都幾好心機

紅
白

aiko 係sas 超級fans

白

因為演唱會果三條女，紅

四十周年sas

七仔

第一次睇咁細個桑田唱歌

行開D啦

指原企正係後面 好顯眼

正路白組應該贏啦

AIKO high到

佢出道仲未有ms

超級fans

七仔好有心事咁

正呀

完左平成之後係咩

就收工啦

未定

問下個天皇

錦戶亮仲有無搵結衣bb

錦戶亮轉左好耐啦

天皇都唔知,因為唔係佢定

屌你老母死全家啦

因為好煩 好似要冇用過 又要唔知好似要有特別意思定點

下半場真係超好睇

有冇J 家咵年link

跟住落好似

邊到聽到敲鐘

一陣唔知有無台播敲鐘呢

個導演唔係睇住個mon嚟轉cam 咩成日影住啲cam man 一排先轉

CDTV有LiSA

兩個fd 到

唔睇了
乃團要1點-2點先出現

岩岩番到屋企 有無邊個網係可以由頭睇
最多2hr

正到

笑撚死

金爆READY

好歡樂

屌你 桑田

勁high

CARRY

youtube 拉返去前面

等BT好過啦

睇個款，好似紅色要贏

咁多紅

野鳥研究部

桑田大叔好正

白!

紅

邊個係七仔？

high到

七十一呀屌你老母

我第一次睇
原來目測就咁數用埋望遠鏡

用左好耐啦

好撚好笑丫

年年都係

3:0啦

打和啦 super

又白組

果然白組屌打紅組

問野就比人屌老母

白組d 人屈哂機

圧倒的

應該白2:1

100%嘅波

觀眾票爭好遠喎

西野七瀬

蛍の光

白組贏

審查員可憐票

1:2

多謝你

終於係咁樣選上2年評審票玩晒

年年都係白 ?

多謝

又係白贏

唔係啦

講真 白組真係無理由會輸

新年快樂

又一年

Happy new year everyone

NHK都算好嘢 諗到個令紅組唔會輸得咁肉酸嘅做法

原來係友誼萬歲

白組有Arashi係贏硬觀眾票

又要聽敲鐘

敲鐘

又等鐘～

上年就咁將3項票加埋

但今年紅正o的

冇左聽鐘

LiSA 金爆

原來4K版無歌詞

CDTV 22:55分先開始，今年遲左

轉左台

CDTV 直落

邊到有

SASUKE搞到咁夜

J跨同CDTV有咩唔同

變咗SASUKE

D人唔同

我個到都係轉左ＳＡＳＵＫＥ

紅白咁就完咗…

CDTV： 綜合日本藝人 + 倒數
J跨： 尊尼事務所男團+男藝人

一般黎講會睇CDTV

SASUKE好睇既都

CDTV 好吸引

好好似未夠鐘

好多紅白完左走下場會去cdtv

一陣CDTV睇aiko掟公仔

J 定

J 家

哎呀好可惜

又係差D

差個下卡左一下

筋肉雷台 笑 左

有冇睇J跨嘅巴絲開po

男人浪漫呀

差少少

唔該哂

LISA咁後 唔洗訓啦今日

we are the champions

真男人

差一下好可惜

cdtv有中居陪倒數

中居

中居 最後都見到中居

咁熱血既

等緊sexy zone

岩岩唱完又唱

CDTV年年都係咁濟

ええじゃないか！

CDTV timetable

仲未可以5人同台

又rising sun

覆錯sor

就過年

聰有份？

Sexy Zone有個跌左落去

等唔到LISA,MIWA了

我都見到

無呀
唔齊人

ノノ Darling darling~

係咪Marius跌左落去

咁大獲

睇紅白爽
以前係lag 到唔想睇
今年終於似d樣

丿

倒數啦倒數啦 20秒

小大好可愛

想聽敲鐘

あけおめ

Mary唔見左

46係香港時間凌晨0時到2點，屌訓好過

日本時間happynewyear！

あげましておめでとう！

聽埋七仔先訓

睇到2點左右高橋優同乃團就瞓

Happy New Year
雖然仲差一個鐘

係咪ＵＰ左happy birthday

大日本新年快樂

跌咗入個坑

個直播只係delay廿秒 真係勁

happy birthday

希望無事

新年快樂！

好似係，我開頭都懷疑聽錯

我都聽到

喺

光一生日快樂

あけおめ🎍

中居 叫 happy birthday 做乜鳩

Ken ken 真係冇老咁

光一生日

勝利

以為自己聽錯

應該冇七仔
之前講過好似12月31日係最後

通常都係大猩猩祝光一生日快樂

光一babe 誕生日おめでとう～～

不如一槍打死我

無得同51講生日快樂

咩節目有

東山叔

平成最後一個新年快樂！

今井翼

Smap

點都會睇埋金爆今年玩咩先瞓

#728 樓
0300-0500

次次都笑

風間都有

金爆咩台？

CDTV

tokio kk都唔黎完全唔係嗰回事

Miss左daoko首打上花火, 上Bilibili睇返真係得啖笑

Kp 完j 家衝去cdtv 定錄左

兩個級數啦ching

ken ken望落仲後生過啲後輩

平野bb

又有人渣

應該錄定，有時望左右上角有冇LIVE字樣
冇就係錄定左先

仆街。 好眼瞓添

完紅白都應該夠時間去錄

應該得Arashi錄定

頂 我都係
但想睇晒J家先訓

最後都係搵唔到敲鐘o既live

頭先望左下香港電視台D 倒數節目

TVB

ViuTV

屌，搵埋D暗星/過氣星

煮個面食下提神

清 平野BB 你唔係想獨佔嗎

Mary出返黎了

唔知有冇受傷

我都係睇得nhk world

心口有毛

CDTV 仲係Exile

屌扮Freddie

丿丿 同太一 有冇食藥

平野のしょう是第一的しょう

林子祥喺香港都係桑田叔嘅地位

Jump

試下其他link

每次都唔記得食藥

有mirror 喎

32

無keito

嗯。。。

TIGA!

迪加

永瀨廉好靚仔

佢個頭想點

KP真係有個氣場

Gel 柒左少少姐 無事既

趕到了

翔都趕到？？？

大家好，這是我團

佢出道前個頭好睇好多

Hitomi

4月1日定新元號

真係全團趕到！

件衫Gay 味濃

唔好咁癲啦大佬

又happiness

我仲沉醉緊one love 咁快arashi趕到gaaaa

愚人節

超夢夢

雨嵐

cdtv係咪另外開post

J家你地睇緊咩link
我睇幾秒就LAG幾秒

bilibili

youtube嗰個順不過delay少少

無 只係想睇既未到

J家同CDTV都好想睇

好似宜家大黑就係錄定

Takki

タッキー&翼呀

雙開中

大黑摩季年年都有上CDTV

哇！！タッキー&翼！！！

我其實都想睇等陣既吉本坂

呢套衫佢地都carry到

宜家都靚呀 佢好可愛

小明最後一次喇

toma喺唔喺度？

翼

4tops!!!!

唔鍾意波形頭...

明明係天然都被迫要做毒舌

出哂黎

4tops呀

hasejun!!!!!

venus!

tbs 播錯嘢？

仲係民工家族，好悶

想睇果D全部都係12:00 am 打後

光一呀

光一

童年回憶

又見證歷史

個編排年年差唔多
前段舞團
中段idol
尾段多band
留守到最後啦

中居係CDTV嗰邊?

佢件衫

見到4tops好滾動

光榮引退有花收

CDTV主持

忍唔住喊咗

根本呢團應該出道

貝多fun

唉

係，佢今年CDTV MC

無得聽佢地報站名

有冇daoko play back

唔好睇算 佢唱LIVE麻麻
利申無睇

都唔明搞news呢個怪胎出黎做乜

we can do we can gooooo

Da pump成身美國旗想點

美國國旗著上身

今年佢地靠USA撈返起喎

睇咗8時J

over左

feel到cut咗好多野

黃金一代要講應該有好多野傾

跳左唯一的花隻舞

見證歷史呀

依家仲有冇台

成團都天然
都唔夠岸同紫耀來...岸直頭係baka

ISSA真係好撚勁

睇中居？

幾過癮

アメリカ～～～

一個食雪
一個腳板識抽筋（雖然我都識

大家係時候瞓啦

有冇睇琴日整人大賞 平野好qq

自轉

睇埋啲雞先

隻USA有咩特別其實

有呀
佢不嬲都好qq啦

洗腦歌，同之前PERFECT HUMAN 性質一樣

佢救人果下真係好正

AKB得返一個

咁多女嘅 CDTV

吉本坂應該等陣唱醉酒歌

七仔？返咗屋企啦？

泡

條LINK收左皮

頂唔順轉左睇BF 5

全国好感度大up

係咪反韓

Asuka 好可愛

一拍埋睇覺得韓國d 妝好難頂
點解akb 得返柏木

笑撚左，個主播主走左去播打機，唔播twice

正

吉本板

佢都頂唔順要睇陣BF

ho ball

Happy new year

happy new year!!!!!!!!

屌仲有

屌你老味啲日文唱到泡文咁

2019第一首歌係聽泡菜mute算

班雞重唱乜鬼 走去陪老細啦

聽多次lemon好撚過

真

喊出嚟

認真，好難聽

2019第一首歌唔會係泡菜歌 轉台算

係唔係真唱
同紅白個陣差咁遠

唔好講到aiko咁耐歷史咁

呢段時間其他台都冇咩野J

早抖喇...各位

聽日要replay十萬次4tops伴舞嘅タッキー&翼

睇達哥

唔記得mute

終於有得聽aiko洗下耳

Mandy

同求 miss左

Aiko呢次又冇出事既

得2hr

呢首易唱啲

少女時代當年係日本有冇twice爆光率咁高？

派公仔喇

暴走派公仔

aiko點解咁可愛

咪係羅 四十幾歲人都咁可愛

exile 演唱會咩

Izone出咗未？

出埋呢隊好似就無

未

CHEMISTRY

Chemistry

見人話今年似utage 個編排又真係幾似

aiko玩中居

嘩唱到咁

嘩屌

CHEMISTRY舊歌

blizzard

開始想瞓

日本倒數 知名男藝人中居正廣 直播叫錯「Happy Birthday！」

就到肥秋系

吉本坂

見識少，幾時有隊吉本阪46

今年既事，坂道第三彈

今年搞
明明有個靚啲嘅前排，點解搵個肥婆去坐

本來就係搞笑既有咩所謂

D質素⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

吉本啲叔叔

本身就係搞笑藝人入面揀人，唔可以用正常樂隊／組合角度去睇

Kp

哇屌 ，akb 今年搞首咁既歌，松井豬做Ｃ

好歌去晒46 果邊啦

已失勢

即刻兩回事

乃坂天下

鴨巴len

特登俾佢年尾唱返總選單咁

沒有七仔的乃坂

禾豬見到前幾位都係46 唔知點諗

一陣第一係izone就好笑

西野依家算係畢業未？？唔係出年仲有concert咩？？

肥秋系基本上年末上音番都係用畢業做話題

Teacher teacher

無換衫

屌 講完第一係lemon之後轉得咁突然

導演乜事，柏木C但狂切去指原

真係好utage

屌你，唔講以為做緊utage

12月31日完哂活動
2月卒con

THX

畢左 出年參與1日con

完場柏木會唔會同手越爆房

手越去食𡃁妹啦

テレビ朝日跨年好認真研究經濟
揾哂學者議員圓桌會議

力十😟

比廢老睇

攰?

開多個post??

呢幾日都無咩態

又唔好咁講
節目多元化係好事

爆post